U itela u takadza Yehova, ri fanela u iledza zwithu zwoṱhe zwine a zwi vhenga. Ngauri a ro ngo fhelela, ri nga kungwa nga vhuḓifari vhu si havhuḓi u fana na khovhe i tshi kungwa nga lusuḓu. Arali ra thoma u vha na mihumbulo ya u ḓifara luvhi, ri fanela u ṱavhanya ra i iledza. Arali ra sa ita nga u ralo, lutamo lwa u ḓifara luvhi lu nga hulela lune musi ri tshi wana tshibuli tsha u ita tshivhi ri nga fhedzisela ro tshi ita. Zwi fana na zwe Bivhili ya zwi amba musi i tshi ri: “Nyemulo yo no hulela, i  bveledza tshivhi.
